晚餐：09122017（雞格）

又係雞

正呀 欣欣 圖一係咩嚟

腐絲 點解咁耐唔見你

春卷 好味的

我減肥 所以唔出現係度 而家準備又增肥

春卷有蝦先正

莞茜

莞茜問題不大 可以挑開沖水飲

佢話有蝦 但我吃唔出

好掛住U呀

正呀

正弘b 影相靚左

唔係肚痛咩?

褲妹

屙完一次冇事了

鋼鐵肥肚

冇錯

好正呀 （雖然個記者講野好唔掂）

如果有勇於嘗試既心就黎食 即係暗示好難食

弘b換咗電話？影得咁清啲色水咁靚嘅

係呀 但88蚊 應該唔太好食

嬸嬸今日無post?

D燈光靚就影得好D

夠食５個開心餐

影得好靚啊